Apple 又廢又貴 轉android 邊部好？

旅行用 最緊要影相 其次大電
唔打機 5.2-5.5 就fit晒
有好介紹嗎

Google pixel 3

s9

留名
只要求影相靚 大電 暢順 唔打機只睇片
本身仲諗住換iphone

one plus 6

s9+

認真既話 就真係同你講 等埋pixel3先算

S9
S9+

有錢就碌鳩，無錢就小米A2

Pixel 3 冇行貨？
LG HTC Sony 果d牌子有冇邊部ok

xzp xz3

op6

LG G7 真係未見過人用 因為g4~g6 太差 搞到沒人敢用
HTC u12 陰陽mon
Sony xz3 比xz2系列好少少沒咁厚笨重但似s9
三星沒乜好感
結論等pixel 3

影相呀 Oneplus6點影相呀

揀An機好簡單

一定要行貨就s9 s9+ Note9
可以水貨就等Pixel3 3XL
可以水貨等唔切就Pixel2 2XL都夠做幾年

@火星達人

Pixel 其實香港有行貨既機會，係咪唔大？
同埋最平應該都要5500-5800hkd?

想搵部平少少

應該唔只 可能上到$6000+
google啲定價高到傻

其實考慮緊zenfone 5z 四千有找

如果打機用又有邊部好 ？

asus係幾抵 不過我個人好重視系統美觀度
所以唔會揀

note 9

又話係我分身

巴打覺得邊個系統靚
要android one？

唔打機可以用6 7系cpu 既機
相機應該pixel /華為

但口味個個唔同 最好出去試晒咁多部
android個好處就係選擇

Meizu 16

用中國電話最大問題
唔只資料外泄
而係開左你個人file
長期mon 住言行有冇緊貼黨路線

Pixel
無行貨 幾勁都冇用

key2

我話佢提Sony
有Sony就要叫你㗎啦

華為

Android one
samsung系統都不錯
大陸機嘅話我覺得魅族個系統係最靚

android one 除左pixel 同samsung都係舊spec 機

3星 lg 垃圾rom 壞機/出問題全球回收 但唔包括香港 當香港人係狗
pixel 無行貨 不了
大陸機 享受免費國家級雲端服務？ 不了

等緊Nokia9

oneplus 6, 利申用緊
快，順，持久

htc

ROG phone

lg g7

咁邊部好啊？

通常呢D見到身邊既人買左新iPhone就會跟

同問

Same here
Note 9 如何

HTC u12

淨係識踩無貢獻

POCOPHONE F1

Panasonic zs220
影相 大電 唔打機 size適中